國際線欠的是材料

成日睇話外國感受唔到本地個熱度、外國人連香港係邊都未知，唔理解事情如何貼身

我覺得大家一直缺嘅，係將各大小嘅人訪專訪小支細節，翻譯成外文、去完滿整成個大 story，更完整全面地呈現俾外國人理解。

希望有機會的話，各專才可以撥冗幫忙，互相補足，成就大主流媒體以外、屬於民間自主嘅序述同空間。

樓主想表達係仲未夠嘅意思

如果夠，譚蕙芸講嘅唔應該出現